求輕小說推薦

如題 唔想中伏呀
最後完結或者已經出左一定數量

刀劍

冇興趣

最好唔係屈機類

push

無職轉生

睇完故事勁完整

不起眼

平凡職業

拋磚
我將在明日逝去，而妳將死而復生

等出下一本

從0開始？

睇過動漫 第幾本開始追？

末日時...........

轉生史萊姆?

1....

屈得黎又未無敵 我鍾意

有睇 還好 係結局有d...

文學少女
說謊的男孩與壞掉的女孩

有d有興趣嘅名了

吾命騎士

可以睇埋第二部

火麒麟

冇動力 太耐啦都唔記得故事講咩

輕小說都有好多類

回復術師的重來人生

果青
no game no life
實力主義至上教室
爆肝工程師與異世界狂想曲
弱角友崎同學

地下城

謙虛踏實的生活下去

地下城
愛書的下克上

爆肝不了 雖然睇到13

地下城？連登果個正呀

睇下第一本就有動力
因為呢兩部都係獨立故仔黎

唔係女主轉世？

唔係
另一批人+男主
同第一部堆細路大過左既故

聖者無雙

睇完d評價 唔太好wo

sem break追
而家出完未？

發條精靈戰記

落第騎士英雄譚

鹹濕保母賤嬰兒

86-不存在的戰區
愛書下克上
弱角友崎同學
落第騎士英雄譚
文學少女
光在地球之時
狼與辛香料

日版出到7 台版5
其餘2本可以去貼吧搵搵 有人譯左

讀者與主人公以及這兩人之後
三角距離無限為零

機巧少女不會受孕
緋彈的亞莉亞（後期滿

異世界迷宮最深處為目標
睇人屌打男主又多病嬌少女

天龍八部

拎親瑟尼歐里斯嘅都會仆街

konosuba

說謊的男孩與壞掉的女孩真係cls
睇完要睇返啲廢萌嘢中和吓

反戀主義同盟

冰結鏡界的伊甸

輕小説中嘅神作

末日三問

呢個名

盾之勇者成名錄

好似好耐無翻譯 定我miss左無留意

噩盡島

睇前傳頂住先

後期好春悶 完全唔想繼續睇

不過前期（由異世界返去前）好正

異世界返黎做飯之勇者

屌 小心劇透

Re0啦
不過建議由第4本開始睇
前3本好悶

想等第二季

以前一個輕小大師fd介紹我既書
我自己無睇但感覺唔會伏
魔技科的劍士與召喚魔王
光在地球之時
發條精靈戰記

公爵令嬢の嗜み
中文名應該叫公爵千金的愛好
見幾多人討論話唔錯

驚爆危機

狼與辛香料
涼宮春日
奇諾之旅
全金屬狂潮

細音啟個啲

86-不存在的戰區
末日時
青春豬頭
仲有我個名

發條精靈戰記睇到某卷會棄書

1.青春豬頭系列
2.不正經的魔術講師與禁忌教典
(第9本後劇情ㄧ流，同主線位線索超多。可以自己推斷倒劇情或角色背境)
3.末日時......
4.狼與辛香料
5.龍王的工作(loli, 第九第十本有洋葱)
6. 櫻花莊
7. 吹響吧!上低音號

(排名不分先後)